各位巴打，我隻大脾生紅點，姐係咩事？

究竟係咩嚟？

愛滋

俾蚊咬咋掛

淋病黎姐 小事

又唔係生蛇 驚乜

諗住有春袋圖

得果兩粒
係咪比蚊/蝨咬呀